{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_086031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/29660",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "써니네집_1"
    },
    "text": "サニーの家\n住所:全羅北道全州市完山区孝子洞3街1528-3\n基本説明:ほうれん草パスタで有名になったイタリアンレストラン。 すべてのパスタは皿ではなくフライパンに盛られているため、温かく食べられる。 代表メニューはほうれん草パスタで、新鮮なほうれん草と薄くスライスした牛肉、クリームソースなどで味付けした。 ハワイアンセウバブや細長い楕円形のルンギフィザなども人気メニュー。\nメニュー:サニーネチャーハン(1万6千ウォン)、ほうれん草パスタ(1万6千ウォン)、ロングギピザー(2千ウォン~2万3千ウォン)、リゾット(1万6千ウォン~1万9千ウォン)、韓牛ヒレステーキ(180g 4万ウォン)\n価格帯:1~2万ウォン代\n駐車可能可否:可能\nアクセス:全羅北道庁正門の向かい側の道に沿って直進。 マジョン森公園で左折すると右側\n営業時間:11:30~15:00/17:00~21:00(ラストオーダー20:00)\n特徴:恋人と一緒に行くと良い、年中無休、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの名前は何ですか？",
            "answer": "サニーの家"
        },
        {
            "question": "サニーの家はどの地域にありますか？",
            "answer": "全羅北道全州市完山区孝子洞3街1528-3"
        },
        {
            "question": "サニーの家はどのようなレストランですか？",
            "answer": "ほうれん草パスタで有名になったイタリアンレストランです。"
        },
        {
            "question": "代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ほうれん草パスタが代表的なメニューです。"
        },
        {
            "question": "他に人気のあるメニューはありますか？",
            "answer": "ハワイアンセウバブや細長い楕円形のルンギフィザも人気です。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "1~2万ウォン代です。"
        },
        {
            "question": "駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "全羅北道庁正門の向かい側の道に沿って直進し、マジョン森公園で左折すると右側にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30~15:00と17:00~21:00です。ラストオーダーは20:00です。"
        },
        {
            "question": "何か特徴はありますか？",
            "answer": "恋人と一緒に行くと良いお店です。年中無休で駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 283
    }
}